香港其實已經係CIVIL WAR 緊... 基本上我地全部最後都係入集中營

你見狗呢家已經係同蓋世太保無分別

可以亂拉人, 打外國記者, 打示威者, 休班時就舉槍射學生

點解可以咁做? 因為佢地已經拉左我地差唔多2千人, 而佢地係一個都無事!

因為佢地有林鄭同支共撐, 基本上佢地一個人比人拉, 就會起碼幾百隻呢幾個月做過犯法野既狗都會比人拉

所以佢地呢家要不停犯法, 因為越多狗犯法, 就越唔會拉, 唔通林鄭想幾百隻狗坐監? 佢呢家要呢支蓋世太保自保, 一定唔會咁做

所以基本上呢家係同CIVIL WAR 無分別, 因為已經唔係講法律

但我想問, 我地無槍, 無分權力, 無資源.... 點可能贏到呢個政府同支那賊....

台灣都叫做隔左個海同埋有美軍撐, 但都試過比大陸日日放導彈射... 我地呢? 我地乜都無.... 呢場CIVIL WAR贏面同AVENGER END GAME一樣.... 如果呢個世界真係平行時空, 我估係幾億個平行時空入面會有一個係最後香港贏....其他結局都係支那全面接管香港同集中營

或者試下咁？

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

我地彷彿係打一場注定會輸的仗

最奇怪係大家覺得私了同裝修場仗就會贏

首先, 私了係爽, 同班仆街係抵死

但試問世上邊個地方起義做以上兩樣野係會贏...

今次運動輸左, 所有被拉左一定受到生不如死既私刑
就算冇拉到既都唔會好過
反正智能監控+社會信用評分o係風聲冇咁緊時一定會送上台
結果係香港會成為新彊一樣既城市

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

我估每一個反抗既人都驚 但認輸就真係乜都輸哂

但我真係好怕輸左之後既情況會比之後慘好多

藍絲 中立人 出賣子孫
全部香港人都要入教育營

問左美國有無集中營未？

無

集中營 阻住我番工

咁係咪依家收皮？

一定勝利

香港人最後一定勝利

所以其實我地係要拖
拖到中國真係同美國傾唔埋欄(佢地一定傾唔成因爲中國無美金)
再進一步導致饑荒
咁香港就有一線曙光
我地一定會贏

起底

pull

中共決定殺晒香港人，信唔信？